人民日報—台灣當局把口罩捐出國外必須要得到十四億中國人民批准

以為係真